又食左stilnox

啲字縮細咗，正方形左
嗰電話Mon扭曲左 。。波浪形咁

High high 地

想飲紅酒

stilnox廢 對我

我食2粒先有效 之前一粒已經得
巴打why 有stilnox ？

暈暈地

半個鐘喇

想食多粒

你都仲打到字

女朋友返診所

係呀，唔算嚴重

精神科診所 ？

我會有幻覺幻聽，自言自語

唔答驚自爆

呢隻無乜用

你食過？

所以…

又食多一粒了

食過啦 上年唔知咩事好大壓力訓唔著 去同醫生講 佢開左幾粒比我 但食左之後 都淨係訓兩三個鐘就醒

呢隻野好危險 我食左兩三粒後好似精神分裂症咁，被白車送入a&e

星期六藥溝酒先！

你一次過食幾粒 蛇都死 食一粒我已經覺得好傷 我食到第三晚就將剩返個啲扔左落街 逼自己唔可以再食

覺得點傷法

食得呢啲都唔荒好架啦 愈食愈呆 你都唔好食咁多啦

唔好啦